富二代話：我都係由低做起，然後 full pay 買樓

太子爺創業

後生仔學到佢一半咁有魄力,
莫講話上車啦

睇佢篇訪問真係好似好有理想 好勵志 想活化工廈 改變香港
以為佢做設計sell idea 點不知睇到"公司兩年內在分別葵涌和荃灣西的工廈，購入全層單位"
原來俾錢買 佢鐘意點舞都得
你試下唔俾錢佢 佢乜都做唔到

佢地根本唔明咩係由低做起

做一年助理，跟住即做總經理，咁就有個靠自己由低做起既光環

佢呢啲係厚面皮定真係傻既

就算長期做低級office boy都唔算
因為始終唔係靠份工搵食，最多叫生活體驗

正解

跟住比人贊幾句做野就以為自己真係特別勤力特別勁

人地都係睇後台

人無恥，天下無敵

冇家底 一早破左產 仲想創業

傳說中既太子體驗低層工作計劃？

真係既離地就係唔知自己離緊地
仲要扮貼地

d工廈執到咁正真係可以做野做通宵都得，7000呎好抵玩

Office boy又點？
佢除左坐係到打機，會有野比佢做？

佢同事夠膽叫老闆個仔做打雜的工作？